https://web.archive.org/web/20031027172524/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=564

### [11280] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.08.01 FRI 19:45:22　
	
　こんばんは～。　今週の感想です。
　えっと、いずみ画廊のいずみさん、いつのまにみゆきに改名したの？（笑）　アシスタントさんも気付かなかったのかなぁ、でもここまで堂々と（？）はっきり間違えてると、もしかして故意？て思ってしまいます。
　リョウ、大人だね。やっぱり嫉妬心は見せてくれなかったかぁ（笑）　夏目さんとのシーン、淡々としてたけど、なんか、とってもひたってしまいました。読んでてちょっと緊張したりもしましたが（どきどき）、あたたかくて、ちょっぴり切なくて。いいなぁ（うっとり）。今、とっても“リョウ大好きモード”入ってます☆　リョウってやっぱりいい男だなぁ（はあと）。
　夏目さんや阿香の気持ちに“香”がどこまで影響してるかはっきりしないから、もう少し時間をかけて・・・か。そうですよね、まだ出逢ったばかりだし、急がなくてもいいよね。でも、てことは、またいつか再会する日が来るってことですよね！？　そのとき阿香が誰を選ぶのか、楽しみだな～♪　個人的には夏目さんを選んでほしいんだけど、もし信宏が選ばれたら・・・夏目さん、香だけじゃなく阿香にも振られちゃうことになるのね（笑）
　でも、あしゃ～ん、だめだよ、そんなに無防備に胸見せちゃあ（笑）　阿香の胸に顔をうずめて泣く夏目さん、彼を包み込む香・・・・何て言っていいのか、切ないって言葉とも違う気がするし・・・あーん、うまく表現できない（うるうる）。この一瞬だけは、昔に戻ったように、二人だけにしかわからない想いが溢れてる、っていうか・・・他人が（たとえリョウでも）入り込めない空気、っていうか・・・・それがなんか、うん。説明的なセリフがない分、読んでて余計に感情が伝わってくる、っていうか・・・。あーもう、ただただ、“すごい”としか言いようがないです。

＞[11262] みなぎ さま
　その想像、ほとんど正解でしたね、ちょ～っと（ほんの数十年ほど）その時期が早くなっちゃっただけで。わたしは、死ぬのは（年齢的にも）リョウのが先だろうな、って漠然と思ってただけでしたねー、でも誰かに殺されるとかは嫌だったのできっと病気か老衰で、香ちゃんに看取られて、なんてね（笑）
　わたしは、Ａ・Ｈでは、“スターシステム”でＣ・Ｈのキャラたちを使って新しい物語を作っているんだと今は思ってます。Ｃ・Ｈの世界のリョウや香たちはきっと今でも元気でいますよ☆

### [11279] ayako	2003.08.01 FRI 18:58:24　
	
今週はバンチが真っ黄色でしたあ。
てゆうか家から一番近いコンビニに立ち読みに朝行ったのですが、デイリー○マザキにはバンチ置いてないんです。行ってびっくり！何～っ！！(怒）仕方なくローソ○へチャリを飛ばしました。今度はありました。

で、内容ですが夏目さんフランスへ行くのか…みなさんお待ちかねのリョウと夏目さんの対面シーンも満載でしたね。感動しました。次号予告を見たら夏目さんの話は今週で終わりなのでしょうか。夏目さんを見送りとかしないのかな。あれはもう解決なのか？auはいつバンチ出来るのだろうか。日にちも明らかにされてないから九月以降だな…

### [11278] ぽぽ（Hyogo）	2003.08.01 FRI 14:12:54　
	
え～～ん、Ｊ－フォン版「ｉバンチ」はまだ配信されてないのかしら…。先週号の「ｉバンチ通信」を読んでＪ－フォンも今日（８/１）から配信されるって昨日知ったんだけれど…（ａｕも近々配信されるそうですよ）。あ、今日発売のバンチ見ればわかるかな？Ｊ-フォンをお持ちの方、「バンチ」サイト見つかりましたか？
早く今週のバンチ買いに行こ～～っと。

### [11270] yosikoさま（はじめまして～）
アニメスタッフの方は毎週ＣＨの展開を見ながら「（りょうと香の関係？距離？が）ここまで進んだぞ！よしっ！」てな感じでアニメのストーリーも展開させていったそうですよ。
ただ、アニメ版でりょうのアメリカにいた頃の友人ロバートが先に出たことで、原作でミックの登場を遅らせたという話もあるそうです (＾＾;)A 北条先生も前々から温めていたキャラだったんですね。

### [11277] 千葉のOBA3	2003.08.01 FRI 13:32:16　
	
こんにちは☆
夕べｙｏｓｉｋｏさまへのレスに、「イヤな事あってもこれを思い出せば・・・」って書いたけど、ホントにイヤな事だらけだったわーーーー！！！あーーー、でもまたカキコ読みなおして癒されました・・・・。

１１２７５　　みろりさま　　いいなぁー。思い出横丁に連れて行ってもらったんですか？昼、何回か通り過ぎた事はあるんですが、昼じゃねぇ・・・。新宿のあのあたりってホントに、りょうちゃんがヒョコっと現れそうな・・・。そんなカンジがします。

１１２６５　　ふじっちょさま　　わかったー！ナルシスに変身したんでしょー！そして、自分の姿を鏡に映してホレボレしてんだなぁーーー！

さ・・・。ちょっと気が晴れた。今日は解禁だし、明日は子供の部活の打ち上げだし、その前に釣りに行くし！！暴れるぞ－－！

### [11276] 将人（元・魔神）	2003.08.01 FRI 02:19:08　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[11253] COO様　2003.07.31 THU 00:31:22　
漫画の「スターシステム」という風に見ると、他の漫画で出るのは
北条司先生の劇団に所属する劇団員という事で、ゲスト出演されて
いるのかも？　というような見方も出来ますね。

まったく顔が違うけど、CE永石さんと、CH海坊主さんって、そういう
見方をしたら共通点ありません？

かなり大柄な体格、足長おじさん、昔戦場にいた事がある
主人公達のサポート役（海ちゃんは仕事だけでなく、冴羽さんと
香さんの間に何かあったら、香さんの相談相手になる事もあるし）

名前に「さま」が抜けていても大丈夫ですよ。僕は気にしませんからね。

＞[11255] 無言のパンダ様　2003.07.31 THU 01:49:39　
僕もよく道に迷う方ですよ！頭の中に全然、地図が入っていない状態で
今、どの位置にいるか分らなくなるんですよ。
特に地下に入るのだと、分りませんよね。
地下街などでは同じような構造で、お店などを目印にしているのに
その店が変わっていたりすると、余計に分らなくなります。

＞[11256][11264] ふじっちょ様　
変身ですか？
＼(＼o-) ヘーン (－o/)ゝ シン!!!　＼(｀O´)/ トウ!!＼(0\0)ゝ
らいだぁぁぁぁ きーっく! ＼＼(0\0)┌θ☆(#/__)/グヘッ
o(o|o)十‥‥…━━━━━☆ピーッ スペシウム光線

・・・違いますよね。「返信」ですよね。レポートの提出大変でしたね。

カメオ出演って初めて聞きましたけどどういう時に使われるんですか？
昔のドラマや特撮ヒーロー物など、続き物でも確かスピンオフシステム
とか言うので、前の番組の出演者の誰かを、新しい作品に登場させる
やり方があったらしいですね。
ウル＠ラＱからウ＠トラマンに、ウルトラ＠ンからセブンにとか
第1期の仮＠ライダーシリーズのおやっさん役とかね。

クイズ100問突破したらで燃え尽きないで下さいね(笑)

＞[11259] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.07.31 THU 12:49:18　
スターシステム、海原という人がいましたね。CEルナン島とCHの
悪役して出ていましたね。
「教授(CH)」→「ドク(AH)」というのも忘れていました。
そういえばキャッツアイにも海野重造さんというスリ専門のベテラン
老刑事もいましたね。

＞[11262] みなぎ様　2003.07.31 THU 15:12:55　
みなぎ様、はじめまして！こんばんは！
ここに来られている北条司先生のファンの方々は、やさしい良い人が
多いですから、これからも書き込みに来て下さいね。

＞[11268] 野上唯香さま　2003.07.31 THU 17:58:15　
メール届きましたよ！

＞[11270] yosiko様　2003.07.31 THU 20:09:59　
ＣＨのアニメ版、ＴＶで放送された時は、連載は2～3年経っていて
かなり話があったんですが、漫画の数週間分の連載を30分1本とか
前後編で2話とかで放送されていたので、漫画の連載のエピソードに
追いついてきていましたよ。
CH1とCH2への移行はは、時間帯の移動で連続だったんですが、
CH2の最終回から、CH3やCH'91はなんか連載のエピソードに
追いついてきたので、一度、最終回にして終わらせて、
エピソードがある程度、溜まってから、アニメ化されているような
感じに思えましたよ。

ＣＨは各エピソードが独立していてオリジナルの事件・美女を出しての
話が作れましたが、同時期のシャ＠プ系などのアニメ、総集編とかで
過去を振り返るとか、昔のエピソードを数ヶ月間は再放送するとか
色々とありましたよ。

＞[11273] chikka様　2003.07.31 THU 21:04:36　
福祉関係のお仕事をされるんですか？
大変そうですが、がんばって下さいね。

＞[11275] みろり様　2003.08.01 FRI 01:42:09　
みろり様へ、一言、僕へのレスですが「読めん！」
「結構221のね」「4771ように」って翻訳して下さい～(汗)(^^；

→31歳のオッチャンには、若い人の記号での言葉が分りませんよ。

### [11275] みろり	2003.08.01 FRI 01:42:09　
	
おこんばんわ～
いよいよ、梅雨明け？今日は暑くなるという予報ですが…

コケた★
え～ん、駅の階段を踏み外しちゃいました。以前から同じとこ何度も捻挫してたんだけど、ご多分に漏れずまた同じ場所です。あ”～時間の経過の共にどんどん痛くなる★明日はどうなってるやら…

件の上司ですが、あんまりからかっていたら、「もう勘弁してよ」と言う意味なのか、夕食ご馳走してくれました。って、どこ連れていってくれたかというと、新宿の「思い出横丁」。なんか、リョウがその辺からふらりと現れそうな通りでした。

＞[11236] Rouarkさま
レスありがとうございます。
へへ、北条ファンになってまだ、３ヶ月、バンチを読むようになって２ヶ月、なんも知らんもんで…
これからも、ボケた質問するかも知れませんがヨロシク

＞[11238] Saekiさま
（Ｔ＾Ｔ）芸能オンチなんです。「井川遥」ってどんなヒトだっけ…

＞[11240] [11241]COOさま
へへ、0がひとつ余計でしたね。でも、それくらい売れてたら、このＢＢＳの回転、マッハ回転ですね、きっと。
スターシステムとちょっとハナシそれるけど、私、ＣＨとＡＨのリョウはパラレルワールドの別人と思って読んでます。だって、その方がリョウが二人いてオトクなかんじがするんだもの。

＞[11242] 将人（元・魔神）さま
将人サマって結構221のね…(失礼！)
んじゃ、みろりがふじっちょ氏に書いた「4771ように」って読めた？
仕事柄、しちめんどくさい公式も覚えなきゃならないので球の体積なんて
「三枝のおっぱい３つある」と覚えています。（3/4πｒｒｒ）
めちゃ笑えてインパクトがあるほうが覚えられますものね☆

＞[11255] 無言のパンダさま
ママパンダはコパンダに手厳しい～。（親パンダは仔パンダを千尋の谷から突き落とす？）
いや、しかし、殿方への観察眼は流石☆「スケベは想像力だ」と言うのが件のオヤジの持論です。はい、露出水着より、ワンピのチラリズムに萌え萌えタイプです。

＞[11260] ぽんさま
きゃ～難しいご注文☆やっぱ、煮物がいいですよね。
これからの季節どうかと思うけど、うどんの煮こみとか。生姜とか青ジソ入れて香たっぷりの大和芋の「やまかけとか」。あと、夏のお煮しめには、完熟トマトを７～8コベースに片っ端から野菜ほおりこんで作ってみると美味しいよ。調味料いりません。トマトの酸味で冷めても美味しいですヨン。
あと、たんぱく質補給には豆腐がグーよん

＞[11262] みなぎさま
はじめまして～
ＣＨのリョウと香はきっと今でも新宿のどこかにいるんですよ。ＡＨはパラレルワールドと思ってたほうが精神衛生いいですよね。

＞[11263] 千葉のOBA3さま
ほんと、ロムに時間かかりますわ。でも、それがないと、逆に寂しいですよね♪

＞[11264] ふじっちょさま
ふふ、ひょっとして体調悪い方がキレがいいのでは？

＞[11270] yosikoさま
「イカ」、「ミヤゲ者」…ｙｏｓｉｋｏ節健在！？
パンダさまの集中力、３万！消費税込みで３１５００円？

そいでは、本日金曜日♪解禁したまた来ます～♪

### [11274] 千葉のOBA3	2003.07.31 THU 21:50:28　
	
こんばんは☆（すみません。二回も来ちゃって・・・。）
ｃｈｉｋｋａさまお久しぶりです。そうですかー。福祉関係のお仕事につかれるんですか・・・。教師と同じく、またとても責任のある素晴らしいお仕事ですね。がんばって下さい。

１１２７０　　ｙｏｓｉｋｏさま　　うっうっ、そりゃ「イカ」にも「みやげ者」にも笑えたけど・・・パンダさまへの集中力秋刀魚って・・・・。やっと今意味がわかったの・・・・。あーーー、明日もイヤなことがあってもこれを思い出せば、笑顔よーーー！スマイル！スマイル！

さーーー、ほんと、みなさんも明日のバン金の為に、エネルギー蓄えてください。（私は満タンじゃ・・・。）

### [11273] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.07.31 THU 21:04:36　
	
どうも皆さん。今晩は。そしてお久しぶりです。現役高校教師のchikkaです。本当に長らくこちらにきていませんので覚えている人も少ないと思います。パソコンが故障して、修理に出したのでこちらにはお邪魔できませんでしたが、ようやく修理から帰ってきたので、また遊びに寄らせてもらいます。それから、初めての人々には、初めまして。堅苦しい挨拶は抜きにしてお互いに楽しくやりましょう。

【私事で恐縮ですが】
以前、こちらのホームページで来年の3月いっぱいで教師を辞めることは言いましたが、4月以降の再就職先を言っていなかったと思います。ようやく目処が立ったので報告します。来年の4月からは福祉関係の仕事に就職します。この4月から通信教育を利用して、ホームヘルパー2級の資格を取得するための勉強をしていました。勉強や実習は7月の上旬で終わり、あとはその資格の証明書がくるだけでしたが、それが今日郵送されました。これで、日本どこでも福祉関係の仕事につくことができます。今では介護保険制度の導入に伴って最低限この資格がないと福祉関係の仕事には就けなくなりました。これから、福祉関係の仕事を探します。とりあえずは来年の3月までは今の高校で教員をします。途中で辞めると仁義に反しますので・・・。

### [11272] 葵	2003.07.31 THU 20:58:18　
	
　今日はＲＯＭだけ…と思ったら、ｙｏｓｉｋｏさまのカキコ［１２７０］に大笑いして来ちゃったわっ☆「いか」にも笑えたけど、「ミヤゲ者」って一体っ…？！ぎゃはは ＿（＿ ＿）ノ彡☆ばんばん　

＞無言のパンダさま［１２５５］
ふじっちょ菌…対策はしていかなかったけど、それに感染すると、どんな症状がっ？！ヽ(。_゜）ノ　

＞ふじっちょさま［１２５６＆６４］
メール、どもでした。そうですね、地元じゃお土産って買わないですよね。都民だって「ひ○こ」買ったことないもん…。また「変身」メール下さいな♪（^▽^v

ちょこっと固いモノを食べて、歯の詰め物が取れちゃいました。ふ、不便だわ☆みなさま、歯は大事にね！（←一部の方々にはわかる暗号…？！）

### [11271] ふじっちょ	2003.07.31 THU 20:33:10　
	
またまたまたまた登場Fっちょです（本日４回目…出すぎ？）
寝不足を補うための昼寝から目覚め来て見たらBlue Catサマ＆みろりサマに「ナルシス」なる称号を頂いている…(-_-;)しまった～（￣□￣；）！！「鏡越し」でなく「ガラス越し」だったのネン！！いつも完璧な俺も寝不足には勝てなかったか…（苦しい良い訳）

すぃっかしぃ～(ー_ー)!!こちらからも突っ込まずにはいられないカキコが…（￣ー￣）

＞[11270] yosiko番長さま
貴女は「イカ」に鹿せんべいをあげていたのか？しかも、あろうことかアゴに攻撃までもらったのですか？^m^

### [11270] yosiko	2003.07.31 THU 20:09:59　
	
いいですねぇ～～・・・あ、こんばんわ♪
「ＡＨ」のカラーに対する皆様の興奮度が伝わってくるカキコさんたちですわ～～～

突然ですが、カラオケ君に行ってきまし～た～。♪Get Wildも、モチロン歌いました～・・何度も。だって～絵がでるんですもの～オホホ♪あれは、たしか「ＣＨ」の２話目の絵だったような気が・・・「ＡＨ」を読んでいる友人が、「今は、Get Wildよりも、渋い演歌の方が合うね」といってました。アニメでは、ほぼ「ＣＨ」原作と同じような感じで話が進んでいったのでしょうか？？・・・７時間歌ってきました。やることはたまってますが、下宿ももう引き払うし、学生最後のお休みなんで、はりきって遊びます・・♪♪

＞ＣＯＯサマ
本屋さんに行って、８日発売のバンチ、二冊取り置き頼んできました～o(^-^)o 「明日のは？」って言われましたが・・

＞葵サマ
奈良、お帰りなさい♪小学校の修学旅行で行って以来ですなぁ・・鹿せんべいってどんな味？とか言って友人と味見してたら、いかに、あごへと攻撃を受けました・・・その土産者屋、行きたい！！

＞無言のパンダ姫♪
集中力秋刀魚、ということで、久々にノーマルなものにしましたが、ナゼかきんちょ→♪yosikoも方向音痴で、地下街にもぐった瞬間、地上で分かる店が分からなくなり、反対側から出たりします（汗）・・ワタシは小学生低学年の頃、地下街にはヤクザさんがいらっしゃるかと思ってたそうな・・・・

＞千葉のＯＢＡ３サマ
きょう、近くの本屋へ8/8のバンチ予約へ行ったら、平積みされてた「ＡＨ」が消えてて、やめてしまったのかしら・・と思ってたら店員さんがワタシの顔を見て、「ＡＨ，取り寄せ中なので、しばしお待ちください」とのこと。効果絶大？？

＞Blue Catサマ＆みろりサマ
お二人のＦ氏への突っ込み見て、大爆笑♪全然気付きませんでしたよ～～ってことは、ナルシスの一味？？

長くなりました・・ではでは♪♪

### [11269] ayako	2003.07.31 THU 19:55:50　
	
こんばんわ。
私も皆さんと同じ意見です。トップページの来週の付録の予告にびっくりしました。予想以上にキレイで感動しました。間違いなく買わなくては。ＣＨのフルカラーが出る日も近い予感ですね。
みんなでその日を楽しみにしていましょう！あとＤＶＤ化もね。

### [11268] 野上唯香	2003.07.31 THU 17:58:15　
	
ＣＯＯ様
ＦＣの風景ですか？私はＦＣの舞台になっている街のすぐ近所に住んでるですよ。結構良いところですよ。

将人様
昨日将人様のＰＣにメール送ったんですが届いてました？

COO  
FC的风景吗?我就住在FC舞台附近。是个不错的地方。

### [11267] みろり	2003.07.31 THU 17:48:02　
	
＞[11264] ふじっちょ さま
だから、ナルシスに変身するのよね。
鏡に写った自分に、ぶっちゅ～・・・・

仕事中なんだよ、アタイ(ナニ考えてるんでしょうねぇ)

### [11266] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.07.31 THU 17:19:37　
	
　今日はもう書き込むつもりなかったんですけど、ちょっと時間があったんで何気なく見に来たら、つっこみたいとこ見つけちゃったんで（笑）

＞[11264] ふじっちょ さま
　海原編でのキス・シーンは、鏡越しでなく「ガラス越し」ですよ～ん♪　鏡越しじゃ自分にキスしちゃうじゃん（笑）

### [11265] ふじっちょ	2003.07.31 THU 16:28:51　
	
長いカキコ後なんですが。千葉のGKさまのカキコが…

＞[11263] 千葉のGK・OBA3さま
変身ヒーローは正体を隠すのが定石！！という事で明かせません！！！
はっ！変～身┌（￣ー￣）／トウッ！ε=ε=┌(;￣◇￣)┘逃げろーッッ

### [11264] ふじっちょ	2003.07.31 THU 16:20:39　
	
皆様こんにちわ☆ふじっちょです(^o^)丿
爽快とは言いがたい目覚めの後、ちゃんと学校にレポート出してきました。学校までのバスが２９日までで終わっていたので寝不足の身体に鞭打ちながら延々と続く上り坂を登ってまいりました。死にそうです（笑）

それではたまりにたまったレスいきませう(^_^)

＞[11231]＆etc COOさま
DVD化希望はここにいる皆さまも同じ気持ちでしょうネ(^▽^)
＞COOは出来が悪かったのでかなり苦しんだタイプです。
モチロン僕も出来が悪いので徹夜して苦しんでおります(笑)
＞みなさま『スターシステム』ってご存知ですか？
へ～「スターシステム」っていうんですか知らなかった。てっきりカメオ出演とでも言うのかと思っていました（笑）
確かに北条先生のキャラクター達を役者と見立てれば納得いく展開もありますね。
それなら、「瞳（CE）」→「龍神さやか（CH）」てのも成り立つって事でしょうか？また北条先生ご自身が出ているのも「スターシステム」にあたるんでしょうかね？（笑）

＞[11233] ＆etc　将人（元・魔神）さま
大丈夫！！あれぐらいでは死にません(ー_ー)!!
僕が燃え尽きるのはCHのクイズが１００問突破した時！（笑）っていうのは当然冗談ですけども（爆）プレッシャーなんて感じてませんよ(^_^)逆に将人さまにプレッシャーかけてるかもって思っている次第です(-_-;)

＞「根性÷９＝７１」の読み方
圭之助先生がおっしゃる通り、「根性悪くはない」が正解です。自分でもこんな事思い付いたのは驚いているんですが（オイオイ）多分これが僕の限界かと…（笑）

＞[11234] みろりさま
風邪のおかげであんな事思い付きました。普段なら回れ右しても思いつかないでしょう（笑）
純情セクハラ上司さまの常日頃のセクハラはきっと照れ隠しなんでしょうね（それはタチ悪いな～笑）しかし、あのシーンでそんなリアクションなら海原編の鏡越しのキスなんか見た日には死んでしまいますよ(笑)

＞[11235] イエローyosikoさま
最初「いかりや」の意味わからなったけど今日頂いたメールでなっとくしました。ヒントの出し方悪かったようでスイマセンm(__)m
>>「AH」は俺が買うからすぐに売り切れ？(笑)>>>少なっ！
規模小さいですからね(^^ゞバンチも俺が買わなきゃ置いてくれない時があるし、最近はまた取り寄せはじめた見たいだけど。「ランク＠国」って番組知ってますか？毎週本やゲームのランキングを紹介してるんですけどAHは初登場常に１位ですね(^_^)でもその時バックで流れる曲が何故か「otherwise」という…何でだろう？

＞[11237]＆[11243] 圭之助（けーの）さま
正解ですよ(o^-')b将人さまに読み方教えていただいてありがとうございましたm(__)mまだまだ化石化はしてませんよ炭化はしてるかも…（爆）＼(゜o゜（☆○＝(－－〆)。

＞[11239] 千葉のGKOBA3さま
いっ…いえ。常日頃からパンチ・キックの嵐を受けているんで遠慮しておきます…( ^_^；)＞
１００ｔのスリッパってある意味香のハンマーよりも凄い技術かも…(゜o゜)

＞[11249] 葵さま
メールありがとうございましたm(__)mどうでしたか？鹿に襲われませんでしたか？白黒の奴に…（￣ー￣）
東大寺の土産物屋ですか？ああいった所って意味不明なものばっか置いてますからね(笑)前にここで話題に上がった「安＠波平」とかも置いてありますからね。まあ、奈良県民がそこで土産買う事自体無いですからね…置くのは勝手だけどせめて「CH」グッズは置かないと（爆）

＞[11255] 無言のパンダ・M夫人
お見舞い等のメールありがとうございました。最初メール来た時開けるのが少し怖かった(T△T)ってのはウソですけど(笑)冷水じゃなくて火あぶりだとう（￣□￣；）！？風邪ひきに対してやることか？香みたいに徹夜で看病してくださいよ～(笑)
それと「ふじっちょ菌対策」って何なんですか？感染すると素敵な人になるとか？人を●●呼ばわりする前に集中出来る様になりな！！┐（￣ー￣）┌

＞[11262] みなぎさま
はじめまして(^o^)丿関西在住のナイス？な大学２回生ふじっちょです。どうぞヨロシク(^▽^)
海坊主が黒かったのには僕もショックを受けました(笑)
AHはCHのひとつの続編の形としてとればショックは和らぐのではないでしょうか？あなたが考えた続編もみんなが望むような続編もれっきとしたCHの続編になるんだと思います
(^▽^)

レスがたまっていたので長くなりまくりましたが、体調も戻ってきたしレポートも終わったのでこれからは以前のペースに戻れます。それではまた明日(^_^)/~

＞[11235] イエローyosikoさま  
虽然最初理解了“愤怒”的意思，但是从今天收到的邮件中理解了。提示的方式好像不好，对不起m(_)m
“AH”因为我买所以马上就卖光了?(笑)>>>少啊!
因为规模小(^^ `灬。°也有我不买就不放的时候，最近想看又开始订货了。你知道“rank @国家”这个节目吗?每周都会介绍书籍和游戏的排行榜，AH第一次登场总是第一名(^_^)但是那个时候背景播放的曲子不知为什么叫“otherwise”…为什么呢?

### [11263] 千葉のOBA3	2003.07.31 THU 16:09:14　
	
こんにちは。

わーーーい！ＡＨの1話フルカラーの宣伝すごーーい！
「総天然色」には「？」なんか、東京オリンピックの頃思い出したぞ・・・。（どーせ知ってるのは私だけさ！）

１１２６２　　みなぎさま　　はじめまして。千葉のＯＢＡ３と申します。どうぞヨロシク☆

１１２５６　　ふじっちょさま　　わかっていてもツッコミたい！変身して何になるの！？

１１２５５　　無言のパンダさま　　そうですねー、りょうちゃんとアシャン・・。いや、あれは香ちゃんなんだ・・・、とか思ってもカラーでみると恥ずかしいぃーーー！私達純情だしねーーー！（何語よ、コレってカンジ）

１１２５３　ＣＯＯさま　　オークションで、ＣＨのお茶碗なんてあるんですか？それほしい・・・。柄がカラスとトンボってことはないですよね・・・。（汗）

１１２４９　　葵さま　　そう「総天然色」には、カンドーしたぞ！

すごいカキコでロムするだけでもタイヘンでした・・・。明日は金曜日・・・。皆さんもう、ワクワクですねー。

### [11262] みなぎ	2003.07.31 THU 15:12:55　
	
はじめまして北条司さんw
小学校頃に、なぜかCHの16巻だけ持っており、高校になって
本屋で売っていたのをみて、ちょくちょく買いながら、
全巻をそろえ、大学生4年生になって、ＡＨを買っているものです。
中学生のとき、香とりょうは必ず結婚し、子供は一人ぐらいがいいよね？そして、何十年後かには、りょうは子供と二人暮しに！その理由は、香さんが死んじゃうってことで（笑；）なんて話していたことを思い出します。その頃は、もう
ＣＨは最終回を迎えていたので、想像の世界に友達と浸って楽しんでいました。
で、今年の四月ごろに、ＡＨを見たとき、北条司さんの本発見！
と思い、思わず買って読みました。なんか、ちょっといろいろと
ショック？（香さんが亡くなっていたり、美樹さんがいなかったり海坊主が黒かったり、みんな体、顔つきが太っていたり、）な思いもして、一時買わなかったのですが１巻の読書前の注意にも書いてあったし、割り切って（実際そんなに割り切ってませんが、、、、σ(^◇^;)）読んでいます♪
これからも、末永く北条司さんの本が何十冊も出ますように

### [11261] ぽぽ（Hyogo）	2003.07.31 THU 14:39:11　
	
おぉ！似たハンドルネームが連チャンですが、
ぽん☆さまはじめまして～。ぽぽといいます。

ＡＨの第１話が「総天然色」～～？！
めっちゃ楽しみぃ～！！ ＼(≧∇≦)／
ＣＨのフルカラーもいつか、見てみたい……。

遅ればせながら「ＣＥ最強読本」買いました。懐かしいー！
読むだけで瞳役の戸田恵子さんや俊夫役の安原義人さんの声が聞こえてくる～～。泪さんの声の藤田淑子さんの声もせくしぃ～（『ハ○ンケア』のＣＭの声、藤田淑子さんですよね？)。

夏目さんも素敵ぃ～～♪（話いっぱい飛びますね）。
明日が待ちどおしーー！

 [11259] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（レスは初めましてですー m(_ _)m ）
私も冬野葉子さんの回の俊夫＆平野＆武内は嬉しかったですよ～。
最初見たとき何か見たことある顔だと思ったのですが、ＣＥのコミ
ックそろえ始めた時にやっと思い出したウツケ者ですー。

 [11238] Saekiさま（はじめまして）
ＦＣで葉子さんの実家の旅館に槇村兄妹もお客として描かれてるコ
マは、私も北条先生の「兄妹みずいらずでゆっくりしてってくれや
ー」というキャラへの思いにニクいなー！って思いましたよ o(^-^)o

虽然有点晚，但还是买了《CE最强读本》。好怀念啊!
光读就能听到饰演瞳的户田惠子和饰演俊夫的安原义人的声音~ ~。泪的声音藤田淑子的声音也很性感~(《hayn care》广告的声音是藤田淑子的吧?)。